低溫+水炮車=致命武力

今個星期日真係唔知班狗會做咩
但大家要好小心
咁嘅天氣如果中水炮，係可以好嚴重
低溫症如果耐嘅話係可以休克甚至死亡

請大家對水炮提高警覺
同埋物資可能要預備保暖墊

十幾度中水炮真係唔係講玩

佢地絕對會特登出

港島大遊行，基本上水炮車一定係政總附近stand by

前線去游水練定先

見冇乜人講有啲擔心，大家要有危機意識

著定雨褸

防水and保溫衣物

唔打陣地戰就可以避免

大家小心呀
手足咁有心整嘅文宣都冇人推？！

做定准備，萬事小心，班狗發唔發癲唔到我地決定

Push

防水褸（無防水起碼都冼水）加雨衣
和理非依兩日可以掃d雨衣
Aeon living plaza $12 件
有時買5送一

最方便就係笠黑色垃圾袋，隨時掉又得

市民濕左可以走去換衫，黑警濕左會點？

水炮車難tk

出定都似

推
避免陣地戰

推

凍水魔法師

派鬼>暴力>中止遊行>比20mins幾十萬人走+mtr封站唔比走>拉返幾百個，殺返幾百個。

3個月前劇本都係咁寫

和理非都要注意

咁我地起個火取下暖

其實d水咁噴法雨衣有冇用

kkk

又玩迫人罷工⋯

黎明行動內容可否調整下⋯

可以除

今次係第一次
冬季戰爭

佢唔用顏色水
唔玩大水力
就咁慢慢噴水

係呢個溫度下
都夠攞命

出水炮就散 轉場 開花
硬碰玩陣地唔會有好結果

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

老老豆豆 呢招可以用返喺班popo身上

防水褸+人造保暖衫(唔好著DOWN)

起碼搵個防水袋
預備一套乾嘅衫同毛巾
人在野教過冰天雪地游完水都係一套乾嘅衫最緊要

係，都係個句，水魔法距離問題

病親點算

大家做好準備呀！

水炮車藍水肯定加咗凍劑
就算夏天中招都凍到震，咪講冬天咁凍再中招真係死得人

之前Black Friday 買左幾件防水嬲，去雪山都都唔驚
睇嚟可以派上用場了

樓主，我屌你老母
我代警狗多謝你獻策

AGGER

1. 帶雨褸
2. 帶膠袋包住替換衣物
3. 去d記/行山鋪買求生氈emergency blanket

召喚水魔法 啲綠色衫防火 唔個防唔防埋水呢

係游冰水.

狗狗冇衫換，要罰企

Pish

笑撚死你估個世界得你咁醒咩

好過到時凍到縮撚左喺度俾人拉

死線係咪應該係12.8 23:59

點都好，咪再打陣地戰

推
【廣傳】入左罷工公會未?

保鮮紙包推入面有無得諗？

傳咗好耐，唔係好吹得起風

玩sm咩

我都知 但係唔想禁易放棄

發夢poly都係因為水炮車沖身令好多人失溫

唔好打陣地

其實tg個人數都算係咁上下架啦，依家想推fb

係最驚我地唔死

佢哋唔理㗎喇
但星期六機場家長車都唔夠人取消啦，
睇下12.9個公海啲人都唔係傾行動嘅 ……

大家唔好整水彈啊

唔係咁講，真係有用架

巴打一言驚醒夢中人，冷凍劑係冬天最好嘅物資，容易買而且容易帶，一人一枝讓膠樽飛你都咪話唔精彩

究竟你有冇出過去有冇俾車追過
可以行行下成幾萬人就俾人推

星期日留個埸俾和理非仲好啦

距離問題

上半身一定要包保鮮紙保暖

push

真膠定假膠？

水炮車轉唔到入橫街，be water be smart

全部人帶多一件heattech 同一件風褸
必要時可以救人

我地有angrybird 高手嘛

逆向思維

各位帶定毛巾係袋
需要時幫人或自己用

中椒水會有低溫症係因為胡椒會不斷帶走身體熱量，但又無方法快速洗淨

可以點調整

被罷玩到咁上下，就要轉真罷

只可以旭行動

日間有陽光

大家都等緊真罷，但公會個邊無聲氣，除左廣告界

游漼淚水

邊個話tk啊

啲阿伯年年游冬泳味又係咁
人地幾十歲都得

（128維園見）改革黎明行動建議

冇事既 中國製TG 瀝青都燒得溶
一熱一凍 冰火兩重天

岩

見到水炮真係要be water

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

所以千祈唔好用水射哥布林

佢地件衫 防火 但唔知防唔防水呢

和理非出場

要時刻留意hkmap live, 各大channel報料，看水炮車的位置。

Be water

冬天沖凍水涼爽過耿爽

救命毯可減「低溫症」機會

邊忽冇聲氣，成7、8個工會收緊會員冇人理

好 有冇link or fb名

當你講緊係幾萬人係同一條街 其實真係好難避

推！香港人大家小心！

但係打陣地戰嘅時候我先會覺得自己有用
而唔係好似平時咁出到去就俾人追 晏晝玩捉伊因玩到夜晚

無人理咪即係無聲氣，收極都咁少人

照去 吹咩 勇武去返地區做野 大遊行搞到出水炮車真係人踩人死緊

電單車雨褸!

防暴雨!

最驚勇武做野先呢... 比藉口班狗 希望佢地去地區開花啦

追住你射可以點

啱啱想開post講就見到

政總入面一定至少有一部

唔好為做而做，目標達成就走啦

你諗真d上面講緊咩，諗多少少你就會明

$13咁平？

大家幫手掃定d拎去派好冇？

所以要冼水褸再加雨衣
擋得幾多得幾多
我會另外再買d暖包
都時前線中左水有需要都即刻派
無膽上前
唯有起後面盡量幫

巴打你好似唔係好知咩叫陣地每次sd完rb就企定定等狗圍捕，之後俾人拉俾人捉咪係陣地囉

up

溫故知新

星期日勇武巴打休息下啦

中大嗰晚算唔算陣地先？

全世界帶雨衣

唔再打陣地戰先係上策

佢講到可以即刻消失咁

仆街。。佢地實做齊

Set 完rb 即刻走咪得
邊個叫你等到佢嚟同佢肉博

Set 完rb 即刻走係咪咁難
邊個叫你等到佢嚟同佢肉博

利申：上堂出席率9成好學生

其實我哋都可以玩水喉或者水彈，佢得3架水炮車，而水喉呢啲周街都有

班賊渣小巴撞人群都得. 水炮車算係咩

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

消防喉做水炮

防唔到呀一射即爛

著gortex 衫會保溫？

我任職果個業界罷唔到，精神支持

有民陣同成班侯任議員在場，唔好令對家有機會翻盤

要見到走!!著gore-teX!!

真

唔好話呢個天氣啦
之前理大果陣中左水砲嘅入夜已經有低溫症出現

習近平甴近平
保暖用品一定要

1. 帶雨褸
2. 帶膠袋包住替換衣物

買定雨衣 太空毯 暖包

咁你地軍人嚟既 小小凍水嚇你地唔到

推 每個人都要帶少少物資

我曾經開過po講呢樣嘢 點知俾啲阿sir ban晒

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

小心！

多謝巴打提醒！

上身包密實啲就得，無凍親內臟就好快recovery 到

可能唔加藍水，會加冰
or both

純粹集思廣益：
大家帶多件heat tech, 毛巾會唔會有幫助？

老老豆豆，小弟過去十幾年，冬季都係沖凍水涼

佢叫小明，跑得快過水炮車

陣地戰咪即係送頭前線越黎越少架啦，唔好再送頭啦

和理非要帶多兩套衫去

你覺得啲狗唔會諗到？

暖包Ready！

會好凍

喺水嗰下唔係最凍，全身濕曬又有風/上水先最凍

黑警玩包圍無得避

應該係抓毛>羊毛>人造纖維(eg.heat tech)>綿>羽絨

啲狗一樣

錯手負皮左對唔住

有無可能泛民提出私人草案廢除功能組別, 然後反對嘅人就交俾美國制裁?

準備定保暖物資

其實唔講嘅話 黑警會唔會諗到？

128見

🤚

128 維園見

其實要幾層嘅，第一係傘，第二垃圾袋，第三先係防水外套。裏面著幾層薄衫，好過厚衫因為一層層 trap 空氣保暖。帶幾條毛巾當頸巾用，濕左就換。但底層D衫免得過唔好打開嚟換，因為一打開好快失溫暖唔返，如果濕但不太凍寧願焗住加暖包，一失左溫好難暖番，就一定要全部換哂。

渣ga

星期日維園見

各位帶多啲後備衣物幫下有需要手足

好撚凍

算

行之前要飲喜茶 行完再買喜茶番屋企

和理非大量購入保暖貼

全民帶垃圾袋，冇事防水有事保溫！

一定要有準備

為咗感覺良好而留低同狗玩陣地？
你諗吓出嚟係為咗咩先

反之亦然

同保鮮紙，包住上身有用，唔係防俾水沖，係加多幾層濕完之後保持體溫。

遊沙灘啲人死晒未

推！！！！！

有無計破陣?

兵分兩路牽制曱甴注意力好啲
絕對唔能夠俾紅資、政府有喘息空間

128

件衫棉 邊忽防火

推！

聽講成個人匿入黑色垃圾袋入面會好暖

保鮮紙、黑色垃圾袋

水魔法根本唔可行，射程問題，十米已經係極限

帶大量報紙膠袋

利申：流浪漢

街坊路過都被射

要馬上沖水加保暖

消防喉準備

水炮車就走啦,到而家都唔明硬食為乜

push WLF action

放埋發熱包入求生氈
甚至手提電暖氈
效果好好多

帶定多啲錫紙

帶埋張被

著多十九幾條底褲啦傻仔

aeon 果隻太細唔太防水。。。

入暖貼暖包雨褸
入啲baleno heattech 買五送一呀

我真係唔撚驚
係驚和理非會中招

搞咁多嘢會行動性低

邊個叫你犯法

Tui

你可以唔怕凍係因為你不斷運動緊
加上水入面冇風吹你，所以遊水遊耐左唔會怕凍
但係你遊完水係咪要即使抺乾身？

仲有一兩部係西環中聯辦睇透了
得返一兩部就周圍遊走

唔好陣地

冇用

有幾多？你有閱讀障礙？全部你平時都要㗎啦，衹係多左垃圾袋，連毛巾本來都可能要帶。

鳩縮

俄佬見到呢個po實笑到臉黃

佢地成人換人㗎。

再溝d白花油有風出埋嚟一定好c伏

仲玩陣地戰
轉be water睇機會

咁我向來都唔贊成陣地戰，衹係答樓上問題姐。

每人帶D暖包暖貼
自己用唔到可以比手足用

暖包要準備

呢個有冇得諗

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

全港得幾架水炮
但係春袋咁多個
比我捉呢盤棋
我點睇都係殘局
快閃春袋，無得拆

推
每人最少準備一張求生墊同幾個暖包
自己用唔着都可以俾其他手足

用保鮮紙包住成身有無得諗？
再著件3外面
雙重防水

拾零度情況下包身會好焗好唔舒服

🎨

訓咗幾個月？ 臥底曱甴搞事

和理非無需有勇武嚟擋，勇武應要諗如何喺有事時混入人群撤退

以前30幾度包住出黎仲唔舒服啦，手足都可以

屌 夠痴線我鍾意

128維園見

打還打
唔好打狗鐵
公公婆婆出唔到嚟

防水風褸+防水長褲+保暖物品必備

唔會聚人果陣做啦

咁街邊放定啲暖爐啦

黑色垃圾膠袋應該最保暖

聽日各位著定件b記u記打底好
咁撚凍唔係講笑

推
尤其第三
救命用

今日都入左D貨, 希望聽日唔洗用啦
同埋大家幫手帶多件褸出黎好嗎

和理非練下幫手頂好嗎

新火魔-取暖